Boris Johnson: 令英國成為最偉大嘅國家

約翰遜周三正式接替文翠珊成為英國新任首相後，周四首次向國會議員發表演說，他表示他的任務是要實現脫歐，令英國成為地球上最偉大的地方。

相關新聞：【約翰遜上台】兩段婚姻育四子女兼私生女 長女曾罵約翰遜「自私混蛋」

約翰遜表示，現時有太多的負面情緒，因上必須採取即時行動，透過實現英國在10月31日脫歐，重建民眾對民主的信任，如果未能做到，將會令國民民對英國的政治系統「災難性地失去信心」，但他希望英國是有協議地脫歐。

對於脫歐方案多次被國會否決，約翰遜指是因為北愛邊境「最後擔保」（Backstop）條款損害了英國的民主，因此是不能接受，必須撤銷，僅加設時限是不足夠的，強調愛爾蘭邊境問題應該透過協商解決，並促請歐盟「重新思考」拒絕再談判的做法。

收返香港先

鴉片戰爭2.0
八國聯軍2.0

而家收就仆硬街啦

約翰遜：我地十分期待中國一帶一路，對習總政策好有興趣
約翰遜：我地好歡迎中國留學生到英留學，留學既155000位中國學生為英國作出極大貢獻。我個女之前都去左中國學蝗語，學蝗語係非常重要。

條撚樣根本係親中 仲收乜撚

肥仔Johnson 出名鳩up, 唔好唔記得佢係trump任點

屌南華早報支那豬記者都信?

本來就唔覺得會有外國出手相助
更加唔好提英國本身都唔多想理香港咁
而加更加對呢個國家失望

佢自已上大陸台接受訪問講既

Bojo同trump friend 過打band, 外交政策應該會緊貼美國。

US President Donald Trump is full of praise for Boris Johnson, as he cruised to victory in the Conservative leadership contest, becoming the UK's new prime minister. He also heaped praise on Brexit Party leader Nigel Farage

"Boris is Boris"

其實之前鬧過交，不過大家都係右翼，所以合作

你都on Lun 79
Trump 有做過乜柒？
定係你係果班話trump 講反話既on 9 仔呀

英美都係Anglo Saxon 底，如果美國俾足著數英點都唔會痴中國，何況bojo trump兩個都係白人到無得再白，真係睬你中國人有味

冇？之前trump 同英國關係緊張，boris 話選之前trump已經話自己鍾意Boris, 之前英國住美國大使失言，Boris 冇直接撐個大使，話同美國嘅關係重要啲

見到呢張圖，我就知英國有運行

歐美左膠報空群出擊
人地當選前講鳩up言論夾硬spin做選舉承諾

你check下全個網絡除咗south china morning post咁報之外, 有無其他傳媒報佢親中?

話肥仔親中嘅有冇諗過如果侯俊偉當選嘅話會點？

【華為風暴】約翰遜：跟華為合作 不得損害與美情報交流
環球政治 20:02 2019/06/28
英國下任首相大熱門的約翰遜（Boris Johnson）表示，不會容許跟中國華為的合作，損害英國與美國等盟友的情報交流。

約翰遜周五出席保守黨黨魁競選活動，他表示，五眼聯盟（Five Eyes）是英國最重要的情報夥伴，不會做出任何損害與之合作的事。這意味，若要在跟美國情報交流和跟華為合作之間選擇，約翰遜將會選擇前者。

美國一直指控華為產品會構成安全威脅，致力遊說盟友棄用，甚至對有意堅持用華為的盟友作出威脅，揚言可能中斷與之的情報交流。

見到scmp就放心晒
當日trump trump夠講過love china乜乜乜啦
依家淨係知佢同trump打晒龍通
美國同英國只會越嚟越近
除非美國聽日就親中，唔係唔洗信英國會自己親中

佢真係咁做 侵第一個出黎屌佢反皮
呢5年睇通一件事 action speaks louder than words

那有錢 你老母

佢個生意失敗頭好令我質疑佢能力sorry

MBGA！

仲有newyork times

其實得香港真係得天下
唔係香港，中共國會發展到依家咁？
如果97年所謂既回歸，係回歸台灣，今日台海局勢仲會唔會係向中共國傾斜？

make British great again

呢條撚屌係政棍中嘅政棍...
終極吹水王

總之一句講晒，係佢上場而唔係支那女婿，我就放心晒

Cunt老婆 中國人 係要搏一鋪的話寧願搏痴線佬

路路修咩

一早就知條友唔會幫香港
仲有傻鳩覺得佢會幫

不過英國唔少人唔鍾意佢，覺得佢racist

依家講乜都racist啦
啲左膠走火入魔
點解佢地會噉做？咪又係拉攏人地
根本佢地先係小事化大煽動仇恨嘅群體

我覺得西方點都會中支那改革開放計
因為啲咩「十三億人，一人畀一蚊都賺十三億」嘅幻想實在太大
香港唔喺中共手到，支那最多都係慢幾年起步，以佢啲手段始終都會呃到西方迷失十幾年

唔好傻啦
第一樣係要奶支那袋底
大英帝國

source?

算尻數吧啦你地
你地又無份投票選佢出黎
顧掂自己先吧

靠佢？

佢依家自己都唔知坐得個位幾耐

你指望Trump Trump 都仲可能靠得住英國佬

呢條友做。。英國食撚得屎

真係唔好提佢
佢係極端自私自利既人，為咗錢同權勢，面子都唔洗要
唔覺得佢會幫香港
咁耐以黎幫香港既都係左膠、人權撚
倒不如望佢坐唔耐，換個人權撚上位，起碼會為咗保持形象點都要做啲野

同侵侵個玩法相同

2018年 多撚謝以下內容喺第二個post copy番黎

Hong Kong (CNN)US President Donald Trump's warm overtures to Britain's new Prime Minister have been widely covered since Boris Johnson took power on Wednesday.

But with the new UK leader under pressure to deliver Brexit and an economic revival, it might be Chinese President Xi Jinping who can expect to see a warmer welcome in London.
In an interview with Johnson by Hong Kong Chinese television network Phoenix Television, broadcast for the first time Tuesday, the new UK leader hints that he might be more amicable to China.
In the interview, which took place when he was the UK's foreign secretary in January 2018, Johnson effusively praises China and its leader.
"We're interested in what President Xi is doing and don't forget that the UK was the first country to sign up to the Asian Infrastructure Investment Bank, so we are very pro-China," he said, referencing the Beijing-based bank.
Johnson said that he was "very enthusiastic" about Xi's signature Belt and Road Initiative (BRI) investment project and celebrated Chinese investment in the United Kingdom.

侵 孫女
夠用蝗語讀唐詩 三字經
蟲國人當時 個個厲害了 我的國
轉過頭 咪又係打到支那仆街
呢啲係外交辭令

boris johnson係強硬脫勾派
所以英國🇬🇧脫歐係鐵一般的事實
佢反而睇好佢
佢有啲癲可以話無懼
又夠controversial 好似當年的churchill

邱吉爾

爭取bno平權

條粉皮親共架
仲有全英國都知佢垃圾
脫歐到宜家咁耐先肯行出嚟幫手 要may姐頂曬
一啲承擔都冇

條友機會主義者黎

但佢仲係大比數勝出
其實政客係咪靠吹水靠知名度就上到位?

同侵侵fd得 即係屎總d fd啦

好記得歐盟公投嗰陣 最大聲話脫歐嗰個係佢
個結果出黎之後 個個都以為佢會選PM
點知又唔選 結果變咗May姐喱個留歐派硬食舊豬頭骨

英國版特朗普

幫到香港先偉大

you fake news

奶得共已注定失敗

先即刻BNO有居英權, 仔女可繼承
咁香港就會超過3百萬英國人
當年中共極力反對BNO有英藉就係因為要人口換血

右翼跨國合作

咁耐以黎幫香港既都係左膠、人權撚

其實你係咪誤會咗啲咩？
佢地係冇「幫」到，如果有「幫」到，香港就唔會嚟到依個田地啦，如果你話出聲都叫「幫」，噉bojo都有「幫」啦，但你又唔信佢
現實啲，啲咩左膠、人權撚都係自私自利，佢地為嘅咪又係拎光環拎支持，講幾句嘢呃完光環就拍拍籮友，針唔吉到肉，左膠咪又係唔會做嘢，你估唔洗佢地資源呀？關注都要人力物力㗎，你出糧畀佢呀？相反，香港真正影響到西方，針吉到肉嘅唔係咩人權、自由，係經濟利益、係戰略利益，依啲通通都係右派先會關注嘅嘢嚟

殖民地人民可以公投自決前途，可以獨立，唔使一定要回歸。

你當佢係侵2.0，咁你就知佢講野聽下就得
英國佬仲要笑騎騎放毒蛇技能max

好多鬼佬鍾意中國文化，但喜愛中國文化不是喜愛中共！！！

scmp

Cunt比bojo更唔可靠，淨係晚晚對住條支那陰道已經知冇運行

世界需要黐線佬

幾時落台

你岩, 當年都係奶緊中國鞋底 不斷入貨
之後反轉引中國瘋狂上癮買鴉片 逆轉貿易順差

佢俾Michael Gove起尾注嘛
佢一早想出嚟搞
點知俾人起尾注選唔到
之後就順手靜觀其變等may姐搞爛個當先出嚟做英雄
有啲政治智慧，依個年代俾左膠啲弱智政策搞到全民冇政治智慧
論政治嚟講，佢除咗俾人起尾注之外，一直嘅策略都好高手，幫自己爭取到最大嘅力量
我憑佢有政治智慧依一點，我覺得佢唔會差得去邊，本身政治現實就係理應充斥依類識玩策略嘅機會主義者，你要有利益就靠佢邊或者影響人地風向靠自己邊，等人覺得逼住要同你deal
左膠世界搞到全球政治變晒BB班，啲左膠理念純粹玩公關show，政治正確噉改下人地啲字眼、唔好得罪人、自閹公平貿易就覺得好平等好和平，噉咪俾支那嗰啲陰濕國家乘虛而入囉
依家變返見風舵嘅右派機會主義者反而有機，因為依啲人先真正會用行動嚟改變，而唔係啲左膠為咗拎光環而做啲無謂嘢。

美國才偉大

希望英國佬真係利字當頭
收番香港利益點都大過親中